一人一個返過最特別嘅工作，我先 驅魔道士

個陣係岩岩考完dse又去完旅行返黎香港，見fb有post請人，我見咁特別想試下就打電話去問，問完約時間見工面試，當日有7至8個人去見淨係請左我，講明先唔係咩性交轉運個啲，正氣驅魔道士黎，雖然話係驅魔道士，但係佢地唔會稱呼自己做驅魔道士，會叫其他稱呼，喺而到就唔講啦，個陣都做左3個月，多數接到嘅job都係去大公司，少數係住宅單位，最驚係去住宅單位，多數都係啲特別案件，因為依份工學到唔少野，各位有咩特別嘅工作可以分享下

做開黑魔導士

認真討論

分享下 有咩經歷

點驅

做一個返工既人，
夠唔夠奇怪

大多數情況公司企業個啲係處理環境問題，住宅就係處理人嘅問題，唔知你明唔明我講咩，而去到現場第一樣野要做嘅係睇人心作怪定真係有野，如果係單對一個人的話，就要睇佢係咪有精神病，如果佢只係精神病我地咩都做唔到，而大多數都係精神問題，始終香港環境壓力會好多，不過我第一日開工就係去住宅仲要係黎真

你有咩經歷令人地請你